如果你係秦博思，林美香叫你今晚喺佢屋企過夜你制唔制

你個秦博思，點解咁對Mandy

除定褲洗定啫仔等啦仲使問